> Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна.

Деструктуризация нужна для того, чтобы упростить работу с объектами и работой с парой свойство/значение,
которые хранятся внутри данных объектах.
Деструктуризация помогает компилировать разные объекты в один, а также извлекать 
данные из объектов в отдельные переменные.